可樂大家揀邊隻？

百事

可口可樂

目前百事有兩票
大幅拋離可口可樂

俾撚錯正評

win硬

百事可樂

我叫左去買個白汁 咁d飯有d雞皇 就$26蚊

條友問我要唔要加飲野黎飲 我唔洗講啦 就要百事 點知佢話百事有可樂

我都唔知佢up咩鳩 跟住我話唔要野飲 佢話30蚊 我話唔要 跟住佢話我係咪睇電視

屌佢老味 on99

百事

11:17

jm9

19:31

藍.....不了